有冇人全職炒股

可以keep著炒 維持到3年以上?
生活如何

如果想持久, 股票應該係passive income而唔係active income

有，都怪自己技術不足賺得唔夠

passive income 低風險d 但要本大

即係keep著賺?平均幾多一個月

@沈門呂布

當只出基本月薪20000，
只要每個交易日穩定賺1000.
如果本金有50萬以上，
3個月試用期，
睇下可唔可以50萬變56萬，
如果得，應該可以試下全職，
所以好快就知得唔得。

不過要3個月內有十幾%增長，
你一定係好叻仔，
咁叻仔應該唔會做全職炒股。

咁叻 仲做咩 享受人生唔係更好咩

三個月就有10%
50萬十年後變2000萬
西利

月賺幾多先可以唔返工?

3個月內有十幾%增長有幾難？
好多人都做到
問題唔係次次都得

3個月點test到自己策略啱唔啱

諗埋如果跌市跌足一年， 可唔可以保持到同樣回報

下下都做到低買高賣咩

所以咪話佢試3個月唔work

全職炒估計月入已經知道你唔適合全職炒

熊市轉買期貨囉

可能人地真係個個月都有穩定進帳呢

我諗應該係食一個浪就收工

大師關照吓我吖唔該晒

最基本首要條件係你要有足夠數量嘅收息股
（每個月約有一萬或以上）